［推到完場］第92屆OSCARS 奧斯卡電影金像獎頒獎典禮 #2

Joker!!!